蘋果日報：休班PTU涉酒店房強姦25歲女 家中再搜出迷姦水！

荃灣警署姦女手足果單係咪不了了之?

休咩班PTU?
警察就警察啦

點解係休班警

唔見其他職業話休班

未聽過休班老師、休班律師

警察就警察，乜撚野休班

你同事？

好合理 賤種狗

強姦犯是冇嗌錯
你地冇嗌錯呀

黑社會 強姦犯

據知，該名涉案男子為休班警務人員
咩叫休班

Fake news

休班犯好似適合d

不意外
班共狗

姦淫擄掠無所不為

肯定係條女用個閪襲警

恐怖份子D女仲要痴埋去

又唔開記招嘅？！

強姦犯

push

恐怖份子又姦淫擄掠

"消息指，該名女子與涉案男警事前已相識"

代表啲咩?

留名睇男警detail

代表條女係臭西藍屍
但黑警都冇權迷姦人，所以打和

香港警察
不意外

現職警員呀屌你老母記者佬

專業強姦犯 呀sir 咁多迷姦水

咁都算新聞

高尚情操黎

代表條女唔知佢做左pc

黑狗貪份糧 條女勸唔掂割席 黑狗落毒老強

香港賤賊

執法都有罪 豈有此理
拉左警察咪冇晒警察執法
咁咪世界大亂
邊個最想冇警察? 罪犯囉
支持警察

休你老母

陰道襲警呀

我唔知點解會有迷姦水

判監半日

屌你老母休班 蘋果日報係咪要退訂？

Excise me, 乜撚嘢係休班？

黑警都唔係第一次啦。
死全家啦。

黑警就係黑警, 乜撚嘢休班警